【突發】香港仔警署女警員肺部有陰影

2月20日，本地一名48歲男防暴警員確診武漢肺炎，他曾於18日晚曾在西環明星海鮮燒鵝專門店，與59名警員聚餐。2月21日，有消息指，再有一名隸屬香港仔警署的女警員，今早感到不適。她到律敦治醫院求醫時，發現肺部有陰影，現正檢疫並等候測試結果，但該名女警並沒有參與2月18日飯聚。

最緊要人有事

+30000

多行不義必自斃

天有眼

一隻狗乸有病，三萬隻狗公爭住去驗身

最緊要人有事🙏

吞精落錯格咋嘛？

共產主義鐵拳

你地令到人地個底花，咁你個肺咪花囉

繼續!唔好比佢停

唔夠，禍及家人先夠

我想知個59隻警犬係邊隔離 火魔準備好進場

食煙多啫，無事既，聴日繼續番工！記得！

隻武漢肺炎好毒
支那人講緊, 專攻擊肺同睪丸
醫返條命都無仔生

雖然係黑警子女，但有可能係手足喎，睇定啲先

肺炎手足，加油！
肺炎手足去殺晒黑警！

我一開始睇錯左係黑警子女，但而家係講緊女黑警

最緊要人有事
咁搞法市面上D酒會賣晒

瘋 傳 去
留下了英雄故事

push

#3萬 thanks

張圖個背景又係煙花

求陰影面積

隻狗乸係咪同帶菌男警口交, 吞精中招呀？

緊密接觸先會中

支持炎症執法！

+30000 exp

最緊要有事

大sir退休晚宴都唔去，咁大支野唔俾面，抵你中啦

最緊要狗有事

香港仔女警
=> 香港警仔女

詩篇 23:5
在我敵人面前，你為我擺設筵席，你用油膏了我的頭，使我的福杯滿溢。

香檳就嚟冇貨

正撚到

Push

又入一球

唔夠多呀

藍色感染圈

睇咗 女警陰部有肺影

自膠

兒子生性病 d friend

三萬唔該

最緊要人人有事

唔理膊頭有冇花
最緊要個肺有花

恭喜晒

madamn 同邊位出席退休飯既同事扑完野呀
好快d 講

我明 差少少留言同你講同一樣野

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

3 萬 thx

千祈唔好無事啊！

唔理膊頭有冇花
最緊要個肺有花
惹埋仔女同阿媽
三萬警畜死全家

繼續嚟多啲

警花

會唔會係為咗處理咗畀口罩黑警件事同埋加大罷工醫護嘅壓力，咁輕易公開有人中招，比人種感覺就好似佢哋真係好需要口罩咁，小心處理

又要開香檳

煙花背景

3萬thx

上呀

抵撚死

直接肺癌，唔好肺炎

最緊要人有事有咩事記得搵信得過既同事

飯聚

肺炎先好 嘢多D狗

求女驚肺片陰影面積

全體集氣！

黑狗必須死全家！

天有眼!

最好就唔好驗 傳多幾個先啦

三萬 thx!

確診 啪啪啪 確診 啪啪啪 確診 啪啪啪

車公: 禍必及妻兒

最緊要人有事🙏🏻

有冇武漢肺炎都冇所謂

死到就得

三萬thx

黑警死全家

30000, thanks

集氣3萬thanks!!!!

立場又話8點有結果

唔需要黑護黑醫
火神山雷神山直送

攞你命30000

有黑警變白警啦，個肺

炎症爭扎呀要三萬都中，死全家

醫護：肩頭有花全部同我入黎

搵到既錢都冇命享

八點!!!!有消息未

報應終來臨

死臭雞

支持警賊感染武漢肺炎

香檳價格上升得好快

儲氣

抵撚死啦，早死早著

要中呀！！！！！！

精液傳播？

【19:43】女警進行武漢肺炎快速測試，初步消息稱她患有感冒，對新型冠狀病毒測試結果呈陰性。

[url]
[/url]

屌

唔好係廢炎呀

要係肺癌加肺炎

甘咪真係冇撚用

最緊要係個人 有事丫

武漢手足勁

希望係假陰，繼續番工傳多啲狗

條link柒左 update返

希望係假陰性

唔洗用套了

陰性之後會唔會再驗多次?
有人驗第2次先出陽性

無人負皮

MON PO狗好驚無時間上連登

太太(暫時)無事而女同事有事

塊西都有黑影

人有事就好啦

狂賀

根據之前班狗講, 膊頭同個肺都係同一位置啫

而家個天送你地膊頭有花咪執到囉

最好有福同享, 三萬個 個膊頭肺有花

有可能係病毒太少

性接觸傳播？

死全家就啱啦

3萬 thx

最緊要人有事，三萬黑警齊齊有陰影

誠哥番貨未

我感覺到...返嚟喇

佢哋返工有OT喎，老西都要繼續啦梗係

惹到肺炎唔夠 一定要病死

一路含一路咳

唔好比佢停

張gif我整㗎

含狗撚

貴圈真亂。。。

30000, THX

繼續嚟唔好俾佢停

狗屋群p好出奇咩

個肺花過mon 貼

成班襟兄弟奶哂嘢

白警？

賤署而家得藍屍會入
唔好火魔佢哋，由鳩佢哋繼續多人病

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

【19:43】女警進行武漢肺炎快速測試，初步消息稱她患有感冒，對新型冠狀病毒測試結果呈陰性。

Source: 蘋果

3萬 thanks

唔好咁快驗到出黎 等佢地傳到周圍都係

閱讀理解F?

點解咁早發現等多個禮拜先啦

狗屋中撚哂就好

陰部有冇陰影

冇事
繼續返工

推

唔係無事啊

感冒到肺都花埋

一命換一命今次係終生帶病

手足做緊野

千能奇唔能好無能事

集氣